[{"idMateria": 1707166660, "pathJson": "https://noticias.mturgentesys.com.br/materias/2024-02/2024-02-06/n/1707166660.json", "titulo": "Garotas deixam o trabalho \u00e0s 22h30 e s\u00e3o assaltadas por criminoso com faca.", "url": "https://www.mataourgente.com.br/noticias/1707166660/garotas-deixam-o-trabalho-as-22h30-e-sao-assaltadas-por-criminoso-com-faca-.html", "chamada": "Os cabos Pereira e Rodrigo vasculharam v\u00e1rios bairros \u00e0 procura de um suspeito, acusado de praticar roubo. Portando uma arma branca, o indiv\u00edduo abordou duas garotas de 20 anos que tinham sa\u00eddo do trabalho e estavam indo para suas resid\u00eancias.", "categoriaId": "4", "categoriaName": "Pol\u00edcia", "categoriaLinkName": "policia", "subcategoriaId": "27", "subcategoriaName": "Noticia", "subcategoriaLinkName": "noticia", "publicar": 1707218700, "capa": "https://assets.mturgentesys.com.br/materias/65c14bc4da612d66027897e8/materiacapa/materias-24-02-05-05-57-4524.webp"}]